武漢29日起直飛多地航班開放訂票 包括4月1日飛香港

武漢肺炎疫情持續，內地疫情最嚴重的武漢市自1月23日起實行封城管理，至今仍未解除。不過，攜程、途牛、航旅縱橫等內地多間網上訂票平台上，出現了自3月29日起武漢直飛上海、大連、濟南、廈門等內地多地的航班資訊。4月1日起亦有直飛香港的航班，由國泰港龍航空承運（中國國航代碼共享）。

記者在內地攜程網查詢發現，截至下午5時，3月29日至4月3日武漢直飛上海航班均顯示無資訊或「已售完」的狀態，但4月4日起的航班就仍然處於售票狀態，直飛價格1890至2300港元不等。

此外，記者還發現，武漢從3月29日起直飛雲南昆明，遼寧大連，山東的濟南、青島、煙台，貴州貴陽，福建廈門和海南海口等全國多地的航班，目前皆已開放購票。雖然未有直飛北京、廣東省等地的航班，但就提供多個經以上直航點轉機的航程。

至於4月1日起亦有直飛香港的航班，由國泰港龍航空承運，中國國際航空代碼共享，當日售價3000元左右起。武漢飛往澳門、台灣及海外其他城市，就暫未有直航航班提供，旅客亦可購買轉機航程。

打尻完意大利要返返黎打香港

中國正式官方輸出病毒

見一個燒一個

4月1愚人節

即3月31日抗疫成功，世人要多謝共產党

CX: fat fat

放左隻野出去就突然無曬事依個生化戰就係咁開打

攬炒

去你老母

武漢肺炎express

唔洗隔離14日啦咩

一開售個個都想離開武漢地獄
仲唔第二次爆發

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

可防可控

全世界人感謝黨